Wormsö Mõisa Ramatude toimetaja (Buchhalter) palus Walla kohtupeawanemad Baroni Herra nimel ühte tunnistust kinnidata ja seega tõendada, et see kiri Baroni Herra oma käga alla kirjudud
Kohtuvanem tundis seda õigeks tunnistuseks ja kinnitas.
